Descargar Programa :
git clone git@gitlab.com:p_coryan/contador-de-persona-con-ins333-x-sensor-y-arduino.git

- Este repositorio incluye el codigo para contador de personas y las librerias que se
  usan para su correcto funcionamiento en Arduino:
	*IRremote-3.5.0
	*SevSeg-3.7.0